中學生係學校有乜撚野可以做

集會 嗌口號 寫memo 人鏈
仲有咩可以做 令到啲人參與度高啲
黎黎去去都係嗰十幾條友